韓劇The Penthouse 邊個囡囡最正

柳真

2月中先出

一定係秀蓮真係完美演繹嗰種大方得體 有家底有才華有智慧嘅女人

係幾正
最衰唔夠狠

純文字

有睇就知啦，費事啲小妹妹俾人插

雪雅

把聲勁溫柔

西妺妹

我對呢種有氣質 出身大戶人家嘅女情有獨鍾諗唔到有邊個演員有類似style

唔知第二季點算 好慘

太早死
浪費左個角色